英國外交部：用實彈應對香港示威者不符比例

Following today’s protests in Hong Kong, Foreign Secretary Dominic Raab said:

Whilst there is no excuse for violence, the use of live ammunition is disproportionate, and only risks inflaming the situation.

This incident underlines the need for a constructive dialogue to address the legitimate concerns of the people of Hong Kong. We need to see restraint and a de-escalation from both protestors and the Hong Kong authorities.

收皮啦英國

咁就快D做野la

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
可以保護到手足性命

Push

Blocked

blocked

英國繼續關注事件

Whilst there is no excuse for violence

做乜鳩？？？

please do sth for HK

同口交部一樣咁廢

淨係識出口術，實事一樣都冇做過

美中和好未

Ask British for help I rather pray

Block嘜
英國幫到嘜?
次次得個up
我揸英國護照都咁話

Push

如果唔係briexit亂到一舊舊, 大家覺得英國會唔會出手?

做左嫁啦，口交左

英國政府只係希望你都要做實際嘅行動剩係發聲明同中國口交部冇乜分別喎，只不過英國你把口多小小說服力

日落帝國食屎啦

人地可以有自己既立場

英國口交部

未briexit都日已落

condemn都冇

On9英國得個up字
指意佢不如指意美國

日落帝國口交部咁溫和，仲衰過中共爽哥

收皮啦
咁同指責示威者有咩分別

垃圾英國 食屎啦去
奶共狗

英撚唉含到

收皮啦英國 Ｘ２

俾啲實際行動啦

9up完唔撚做野 某程度上廢撚過香港個垃圾政府

唔撚想再聽廢話
香港人正被屠殺

a constructive dialog

鬼唔知.
有咩行動幫手先?

英國佬除左講字有咩用

美國

條外相真係垃圾黎

英國佬好撚冇雷氣

九龍塘九龍塘九龍塘九龍塘

UNITED KINGDOM

IF YOU JUST "HELP" LIKE THIS
GO FUCK YOURSELF!!!

英國 真係無撚用

屌，乜柒不符比例
差啲無命仲係醫院呀英國佬

趙唔到手道收聲嗌屌係老母🖕

口交部

達哥D fd

收皮啦支那種

一句condemn都無 屌你老母日落國

屌，SOS呀

收皮啦英國佬

de你老母個 esculation

話會做野
但要搞掂脫歐先喎

同迖無分別

每個國家有自己立場有乜問題

成撚日 得個 up字！！

英國繼續口交

含撚啦英國佬

攞景定振興呀DLLM

不如等中囯自行毀滅先

垃圾 達哥都有用過你

回憶小子呢隻五毛狗都唔識？

屌你老味 依面死人喇 你仲9up

仆街啦日落帝國 乜撚都無做過係到得把口 屌

英國係咪要等31號正式脫歐之後先肯做嘢

UK, DO SOMETHING!

又唔撚幫 又講廢話

日落廢國：中英聯合聲明運作良好

哂氣 講野都無力

對前殖民地用字咁弱
真係哂咗個軍情六處

廢國：示威者應用愛擋子彈 感化水炮車

英國真係...靠佢真係十世都唔夠死

唔好講咁多係就即刻立個法案

老解出先定英國做野先

收皮啦
肯接走前英國國民未呀

幾時先救香港

藍絲都可以有自己立場
咪撚傻啦 屌你老未 鬼佬講句野好聽啲架

英國真係垃圾喎 6月到依家做過啲咩 死淨把口

支嘜哪嘢種呀
有無驗過DNA呀
支那

Push.

The 1984 Joint Declaration on the future of Hong Kong is NO longer valid according to China government. Therefore automatically giving Hong Kong BNOs full British citizenship should NOT be considered a breach of the commitments made between China and the UK

唔通你Expect人地政府會光明正大支持大家以武制武咩

問吓19才子佢心愛嘅英國佬點解咁廢

英國？事頭婆？
我諗我死個日都未會出手

同達狗一樣一直關注事件

白人國家入面英國都算數一數二垃圾

佢搞咁耐都未搞掂自己brexit嘅野
就算無應該都仲係得把口先 唉

仲廢撚過台灣

然後呢？ 冇行動不如唔好出聲

佢用字似指責示威者多過指責黑警

英國咁撚樣唔怪得中共會咁肆無忌憚當聯合聲明冇到

因為支那搞到英國脱歐

即刻諗起達哥

英國 係呢三個幾月抗爭入邊 幫過香港人乜野？

Shame on you you mother fucker United condom

英國9up也不割

應該會同德國鬥出聲

垃圾英國

英國繼續食花生

佢咁講等同係大海中俾個水泡你, 但唔救你
英國點解搞成咁

剩係識廢UP 垃撚圾

出聲都係好既
不過有句說話我諗你地都會明： Action speaks louder than words!

轉頭就奶共奶到雪雪聲

可笑既係拎住BNO 日日去領事館做乞衣。 睇見都煩！

而家仲旨意英國佬
食得屎啦

關注有撚用咩！

FUCK UK

英國係未淨係得賭場同英超, 點解而家D人可以墮落到咁

英國 口交 部
做野 pls

善用起底功能

靠英國真係收得皮，向美帝求救算啦

收皮啦 又係得把口
口交部

講到件事好似局外人咁...

我P牌一日開到一個POST

811爆眼812入機場

101實彈大鑊過爆眼但係102縮番入老母個閪到？？？

SORRY我做唔到

單純罷工罷巿係推動唔到大家做，一定要有目標

就算唔係機場都一定要有一個目標

但我唔覺有任何地方比機場好

有無諗過點解罷工攪唔成？因為有得番工既年齡層並唔係感受到前線最深刻痛楚果種階層

你可以話機場送頭，但係唔該比第二個方案
認同請轉發同埋推

連英國都唔太敢出聲
咁係咪即係就算六四, 中國其實都有本錢叫外國收聲?

屌咩？多一個幫手算多一個...
係咪想英國幫中共？（雖然吾會）

唔割

唔好得個講字啦日不舉

日落帝國

仲要射心口 推到成隊狗上軍事法庭

食兩家茶禮既教材示範

收聲啦英國佬

立即解除中英聯合聲明 收返香港啦 得個講字

垃圾過緊爽

返去脫歐算啦

1. 宣告中國已經違反中英聯合聲明，香港主權懸空
2. BNO平權享有國民資格，在港受英國領事保護

英國=達哥

屌 連支共既口交部都比唔上

口交部淨係識口交？

幫你係人情

唔幫係道理

靠自己lor

I don’t see any movement helping Hongkonger

做下實事拉

感覺上都係出下聲算，實際野我覺得都係未必會

推

英國唔割，thx
姐係美國會做嘢

無利益著數根本無人理我地香港人死活
指意人？
不如用利益鉗制佢地
英國有利益轉頭咪又係奶共
自己香港自己救

有手足用命去俾你做文宣

廢柴英

根本係想殺人

我就唔撚信 佢係特登 唔射心

英國佬自己內政都未搞掂
佢地都唔會得罪共狗
係侵侵先有骨氣

你都識口交

英國：一直關注

唔/撚期望英國佬

侵侵做既實事比佢多太多

好老實講 唔會

咁似達狗

popo: 咁點 你想做啲咩

between 英國佬出哂名虛偽

你肯做野先講啦英國佬

脫歐之後記得做嘢

口交部好過無

呢個真係好撚無奈...英國佬係廢過西

利申 英國出世 拎bc 一直幫大家平緊權

英國靠你就死得啦

脫到歐未啊

英國口交部有時間鳩up不如做下少少實事，唔洗多

脫得歐黎
香港人被人殺撚晒

英國而家同大陸口交部有得揮

唔該唔好變第二個口交部action please

默嬸肯收香港人嘅機率可能仲高過英國，話晒都收咗兩個

開實彈係咪可以向美帝求助

唔會
要幫的話97已經做
加上依家中共已經比以前養大
英變日落帝國

whilst there is no excuse for violence 懶中立咁屌你老母

底子核心係英國=窮鬼
同美國邊有得比？Brexit後經濟更仆街
佢夠膽郁咩？
出兩句口術深表同情？
多謝喎
夠疆學美國過埋人權法先講
我地死人咁濟佢口up兩句？
食屎啦英國

咪係囉

做d事 英國法？

做野啦屌你英國佬

可以
但咩水準 咩反應

垃圾
只係inappropriate?

屌，垃圾聲明

一國兩制運作良好呀屌你老母

做嘢啦英國佬
剩係9up

Then fucking do something

迖哥咁

好心就做啲野啦甘就

英國耿爽

英國佬到呢刻除左唔賣野比黑警, 好似無做過咩

英國都係我地既力量 要拉攏

原來一早block9左你

屌你老母 死全家

Disproportionate

英國係咪輸出軍火???

英國同達狗有咩分別

人地幫你 你叫人收皮

跟住呢？
又係口交？

收皮啦支那蟲

示威者:鐳射筆照眼 警察:布袋彈射眼
示威者:短通打護手 警察:開實彈打胸
示威者再提昇武力，警察應該會出坦克

noted with thanks

Do more practical things....

哦

咁佢肯講就算啦
不過大家都唔好抱太大期望啦
冇咩值得打飛機
都係要靠我地努力
首先美國過左個人權法先
我諗之後其他國家跟住做 信心會大D

人地嘴炮助攻都叫助攻吖，而家老馮幫你？

國家版達狗
淨係識一直關注

美帝條act未pass，香港警察仲係用美國貨
有無突然覺得日已落帝國都幾好

幫就send隊MI5黎香港
唔好係度口交

咁英國有咩行動應對？

1. "there is no excuse for violence" - Violence is not the problem. Aggression and coercion is. Violence in self-defence is not morally wrong, but physical assault with or without implements is.

2. The violence is instigated by the state. Without the state, the people are not violent. With the state, there is almost always some conflict involving violence.

3. Yes, shooting does not help the situation. The government is inflaming the situation.

4. Xi has demonstrated exactly zero intention of talking with the people of Hong Kong. The HK government has not had a genuine dialogue with the people of Hong Kong.

5. Because there is effectively no dialogue, there is no constructive dialogue. Maybe you can help arbitrate? Any other constructive ideas?

6. Restraint is not a solution to the problem, it only delays what is inevitable. The problem is the government refuses to negotiate anything.

7. Yes, the concerns of the Hong Kong people are legitimate, legal and moral. Many actions of the government are likely illegal. Many actions of the protesters are likely illegal too. However, there has been no effective recourse for the illegal actions of the government.

8. How is de-escalation on the part of the protesters a logical next step?

9. The violence of all governments are always disproportionate to the people.

10. Government believes that the gun is the final word.
However, it only works if people are afraid to die.
Many are not afraid anymore.

得把口

英國一日唔搞掂自己壇蘇周屎, 一日都唔洗旨意佢哋會好似美國咁

快d出手 please

英國=達哥
美國=大J

好戇鳩 不過總好過冇

推推推爆佢！

X

幾時學美國制裁官員及其家屬
好撚多狗官英藉

當年英法出賣捷克都仲歷歷在目.

囗交部，出兵啦屌
不過你脫唔脫歐都未搞得掂，垃圾

“This is the second time in our history that there has come back from Germany to Downing Street peace with honour. I believe it is peace in our time.”
― Neville Chamberlain

屌！佢話要有建設性對話啊！
對佢老味咩
呢篇野根本各打50 大板，唔該唔好用黎打飛機

屌你老母，口交完未？

At least a sanction la

唔奶共都偷笑啦

指意佢地制裁真係死得人

聽日 全民黑衫 是常識吧

咪又係廢up

一個唔理自己個仔嘅老母 而家講乜都冇用

Pish

淨係9up

收皮啦大隻講
當年已經出賣左我地
依家就得把口 冇做實際野

May the queen save us

My good friends, for the second time in our history, a British Prime Minister has returned from Germany bringing peace with honour. I believe it is peace for our time. We thank you from the bottom of our hearts. Go home and get a nice quiet sleep.

你先至要block

屌
取消哂班港官同班OFFICER 親屬VISA 得唔撚得呀?

廢國冇撚用 食屎啦

依加明點解係美國旗唔係英國旗未？

得把口，收皮啦

英國真係歐版達哥黎

打完飛機有咩實際行動？

英國好心就做下野啦，屌你老母

好多有錢人，高官仔女都英國讀書
制裁佢地啦

佢哋一早講左話脫歐後就出手

今日仲有班人去英領

奶共英國佬收皮

取消林鄭全家英籍先

香港注定淪陷，已完
只靠自發捱吾到好多日
國際根本驚左中國
吾會有任何實際幫助

英國佬靠得住豬乸會上樹

相信今日大家除左淚水，就只有忿怒。
我睇左好多好多好多次個學生中槍既片段，真係好心痛。呢件事唔可以就咁就算，一定要推上國際。

我希望大家可以花少少時間send一封email去美國名嘴talk show主持人Stephen Colbert，請求佢係節目入面將香港警察開槍、企圖殺害學生既事公開，令全美國、甚至全世界既觀眾都知道而家香港既人道危機。

以下係template一份，歡迎修改/proof read。

（入到去揀Late Show with Stephen Colbert)

Dear Stephen,

We are a group of Hong Kong audience who appreciate your show very much. Your monologue is always entertaining yet it delivers important messages to the world on righteousness and freedom.

“Who kills its own kind on his birthday?”
CHINA.

We are writing to ask for your help as Hong Kong is now experiencing a serious humanitarian crisis. On 1st October, a HK police officer fired live rounds at a young protester’s chest. This protester is a high school student who is currently in ICU with a critical medical condition. Here’s the video footage:

As you can see clearly from the video, the moment the police officer fired a bullet at the protester’s chest, the officer’s life was at no risk. The fact that he was marching towards the crowd with his gun pointing at them, instead of stepping backwards proves that he was not self-defending, but aggressive. The shooting was completely unreasonable, violent and brutal. This is undoubtedly a violation of human rights.

Hong Kong people need your help to spread the police brutality to the world because there’s nothing we can do to sanction these inhuman acts in Hong Kong. Please, you are our last hope. If you believe in freedom, if you believe in justice, if you believe the very basic human rights, please feature this shocking video in your next Late Show with Stephen Colbert.

Thank you for your kind attention.

Regards,
Hongkongers

日落帝國繼續關注事件

脫到下世
but支持出手 Sir Thissss Wayyyyyy

老老豆豆 好多人想被罷工又唔敢罷工 幫幫手塞下又阻下

Then do something plssssssss

收皮啦
唔出聲冇人話你啞
你咁樣講唔出聲仲好

佢哋都都會出條英國版香港民主法案
不過要等佢哋脫左歐先

一直關注事件

含撚啦

講講講

英國咪又係口交部

快d脫左歐再跟美國大佬先講啦

英國佬係咁上下嫁啦

岩

唔講又話人唔理，講咗又話人得把口

又口交

廢過口交部，口交部都仲敢大言不慚，英國佬大聲小小都驚死。

You speak my mind

英國佬脫歐後要靠中國吊命
冇可能唔奶共

既然不合比例，就請幫手做野，唔好學鄰近地區，淨係識口交
PLEASE

出手啦，前線頂得好辛苦，今日已經近距離實彈射左胸
他日射頭都唔出奇

自己係軍火商仲喺度阿支阿左

有平權先同我講嘢啦

低處未算低，歐盟出個聲明仲仆街

屌但又唔肯做野

作為有份交我地比獨裁國家管治嘅前宗主國，今時今日淨講吓野就算唔過分？

好嬲唔知點做既你入來！十月二活動詳情

無牙老虎

Same as trusting ccp

堂堂英國，求其發篇文當盡左自己責任，我地連登仔都好過你

你又啱

英國
次次都係得把口

解放軍入城攬炒的機會仲大過英國出手

淨係得個up 叫佢平權又唔濟 食撚屎

英國佬你咁耐做過咩？

真係屌你都廢撚事
出份statement 有撚柒用？

屌你老母英國，又係打幾隻字

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

英國長頭草除非美國決定咗出盡力打兼有埋結果 如果唔係都幾難見到佢地落重注

淨係出口 唔會出手

好過唔出聲啦

屌你老母啲英國仆街同支那口交部差唔多水平

係22年黎做過d咩

口交啦，屌你老味
幾時出兵呀？

乜

垃圾到屌

幾時做野

做嘢啦

英國佬真係
自己搞掂自己啲hot shit未
比中國落面落撚到咁都係咁嘅撚樣

不嬲都憎英國，甚至憎佢多個共產黨。仆你個臭街係英國佬賣咗香港比共產黨架。

老共而家咁橫行無忌，唔尊重中英聯合聲明，都係因為睇死你英國佬唔鳩會出聲。

日落帝國，第三流國家

finally

俾人叫廢國唔係無原因

我要你實際做野呀
制裁呀 支援呀
唔係得把口呀

[US immigration alert]

說明多元化移民簽證，又稱抽籤移民簽證或綠卡抽獎，是美國政府每年基於《移民與國籍法》第203條的規定為特定國家所舉辦的活動，吸引合資格申請人移民美國，在當地生活和工作，每年名額為50,000人。

The US Department of State annually administers the statutorily-mandated Diversity Immigrant Visa Program. For Fiscal Year 2021, 55,000 Diversity Visas (DVs) will be available.

There is NO COST to register for the DV program.

For DV-2021, mainland Chinese are not eligible to apply, because more than 50,000 PRC citizens immigrated to the United States in the previous five years. Persons born in HONG KONG SAR are eligible.

Applicants must submit entries for the DV-2021 program electronically at between noon, Eastern Daylight Time (EDT) (GMT-4), Wednesday, October 2, 2019, and noon, Eastern Standard Time (EST) (GMT-5), Tuesday, November 5, 2019.

叫英國收皮有乜問題
...restraint and a de-escalation from both protestors and the Hong Kong authorities.
各打五十大板同口交部冇分別
講句disproportionate 就叫幫咗?
起碼推個英版人權法案啦

屌你英國剩係識口交

唔派兵唔好講廢話

做野啦屌

你都on x79
人地出聲屌黑警,都唔得?

定係你就係mon post狗

已知既事實
唔需要再重覆

同感

口交部繼續幫支那口交

得把口收皮啦

收皮啦咪又係奶共

英國自從奶共後有冇好過？

英國奶共全世界都知 咪咁撚多幻想啦 英國垃圾嚟架依家 比人話聲明係歷史文件 已經無用 英國有出過聲咩

我話英國得把口呀
有做過d嘜呀佢
Up兩句？叫boris Johnson/ Jeremy corbyn 死出黎出比d實質嘢先同我講
譴責？大把嘢英國可以做
佢有做咩？夠膽反共產黨槍枱咩
收皮啦英國
我自己英國護照都留翻係香港
你話呢
我駛要做popo咁折墮

Link：

小弟有兩個疑問
1）今日隻狗開槍時,有冇向示威者作出警告？
2）隻狗射左胸,差啲射中個心臟,咁隻狗係咪犯警例？

求解答？

哈哈
好笑

最有資格做野嘅國家淨係喺到嘴炮收返香港啦，仆街

做人咁黑心做嘜
我全家遲早都死
Anyway祝你長命百歲全家開心快樂啦下